########## Testcase 0: Failed ##########
Expected Output: 
4 vertices, 5 edges 
0: 2 1 
1: 2 
2: 0 
3: 2 

0 - 0.39999999999999997
1 - 0.20000000000000007
2 - 0.39999999999999997
3 - 0.0

Your Output: 
4 vertices, 5 edges 
0: vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.25
0.25
2 1 
1: vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.125
vert[0]
key : 0
values : 0.0625
vert[0]
key : 0
values : 0.03125
vert[0]
key : 0
values : 0.015625
vert[0]
key : 0
values : 0.0078125
vert[0]
key : 0
values : 0.00390625
vert[0]
key : 0
values : 0.001953125
vert[0]
key : 0
values : 9.765625E-4
vert[0]
key : 0
values : 4.8828125E-4
2.44140625E-4
2 
2: vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.25
key : 1
values : 0.25
key : 3
values : 0.25
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.125
key : 1
values : 0.25
key : 3
values : 0.25
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.0625
key : 1
values : 0.25
key : 3
values : 0.25
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.03125
key : 1
values : 0.25
key : 3
values : 0.25
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.015625
key : 1
values : 0.25
key : 3
values : 0.25
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.0078125
key : 1
values : 0.25
key : 3
values : 0.25
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.00390625
key : 1
values : 0.25
key : 3
values : 0.25
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.001953125
key : 1
values : 0.25
key : 3
values : 0.25
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 9.765625E-4
key : 1
values : 0.25
key : 3
values : 0.25
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 4.8828125E-4
key : 1
values : 0.25
key : 3
values : 0.25
0.25
0 
3: vertnull
Exception in thread "main" java.lang.NullPointerException
	at PageRank.getPR(Solution.java:48)
	at Solution.main(Solution.java:112)
----------------------------------------

########## Testcase 1: Failed ##########
Expected Output: 
4 vertices, 6 edges 
0: 1 
1: 2 0 
2: 3 0 
3: 0 

0 - 0.3636363636363637
1 - 0.36363636363636354
2 - 0.18181818181818188
3 - 0.09090909090909086

Your Output: 
4 vertices, 6 edges 
0: vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.25
key : 2
values : 0.25
key : 3
values : 0.25
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 0.25
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.0625
key : 2
values : 0.0625
key : 3
values : 0.25
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.03125
key : 2
values : 0.03125
key : 3
values : 0.25
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.015625
key : 2
values : 0.015625
key : 3
values : 0.25
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.0078125
key : 2
values : 0.0078125
key : 3
values : 0.25
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.00390625
key : 2
values : 0.00390625
key : 3
values : 0.25
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.001953125
key : 2
values : 0.001953125
key : 3
values : 0.25
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 9.765625E-4
key : 2
values : 9.765625E-4
key : 3
values : 0.25
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 4.8828125E-4
key : 2
values : 4.8828125E-4
key : 3
values : 0.25
0.25
1 
1: vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.25
0.25
2 0 
2: vert[1]
key : 1
values : 0.25
vert[1]
key : 1
values : 0.125
vert[1]
key : 1
values : 0.0625
vert[1]
key : 1
values : 0.03125
vert[1]
key : 1
values : 0.015625
vert[1]
key : 1
values : 0.0078125
vert[1]
key : 1
values : 0.00390625
vert[1]
key : 1
values : 0.001953125
vert[1]
key : 1
values : 9.765625E-4
vert[1]
key : 1
values : 4.8828125E-4
2.44140625E-4
3 0 
3: vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.125
vert[2]
key : 2
values : 0.0625
vert[2]
key : 2
values : 0.03125
vert[2]
key : 2
values : 0.015625
vert[2]
key : 2
values : 0.0078125
vert[2]
key : 2
values : 0.00390625
vert[2]
key : 2
values : 0.001953125
vert[2]
key : 2
values : 9.765625E-4
vert[2]
key : 2
values : 4.8828125E-4
2.44140625E-4
0
----------------------------------------

########## Testcase 2: Failed ##########
Expected Output: 
4 vertices, 8 edges 
0: 1 
1: 2 0 
2: 3 1 0 
3: 2 0 

0 - 0.3076923076923076
1 - 0.3846153846153844
2 - 0.23076923076923073
3 - 0.07692307692307687

Your Output: 
4 vertices, 8 edges 
0: vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.25
key : 2
values : 0.25
key : 3
values : 0.25
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.08333333333333333
key : 3
values : 0.125
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.0625
key : 2
values : 0.027777777777777776
key : 3
values : 0.0625
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.03125
key : 2
values : 0.009259259259259259
key : 3
values : 0.03125
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.015625
key : 2
values : 0.0030864197530864196
key : 3
values : 0.015625
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.0078125
key : 2
values : 0.0010288065843621398
key : 3
values : 0.0078125
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.00390625
key : 2
values : 3.429355281207133E-4
key : 3
values : 0.00390625
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.001953125
key : 2
values : 1.1431184270690443E-4
key : 3
values : 0.001953125
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 9.765625E-4
key : 2
values : 3.8103947568968146E-5
key : 3
values : 9.765625E-4
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 4.8828125E-4
key : 2
values : 1.2701315856322716E-5
key : 3
values : 4.8828125E-4
2.44140625E-4
1 
1: vert[0, 2]
key : 0
values : 0.25
key : 2
values : 0.25
vert[0, 2]
key : 0
values : 0.25
key : 2
values : 0.08333333333333333
vert[0, 2]
key : 0
values : 0.25
key : 2
values : 0.027777777777777776
vert[0, 2]
key : 0
values : 0.25
key : 2
values : 0.009259259259259259
vert[0, 2]
key : 0
values : 0.25
key : 2
values : 0.0030864197530864196
vert[0, 2]
key : 0
values : 0.25
key : 2
values : 0.0010288065843621398
vert[0, 2]
key : 0
values : 0.25
key : 2
values : 3.429355281207133E-4
vert[0, 2]
key : 0
values : 0.25
key : 2
values : 1.1431184270690443E-4
vert[0, 2]
key : 0
values : 0.25
key : 2
values : 3.8103947568968146E-5
vert[0, 2]
key : 0
values : 0.25
key : 2
values : 1.2701315856322716E-5
4.233771952107572E-6
2 0 
2: vert[1, 3]
key : 1
values : 0.25
key : 3
values : 0.25
vert[1, 3]
key : 1
values : 0.125
key : 3
values : 0.125
vert[1, 3]
key : 1
values : 0.0625
key : 3
values : 0.0625
vert[1, 3]
key : 1
values : 0.03125
key : 3
values : 0.03125
vert[1, 3]
key : 1
values : 0.015625
key : 3
values : 0.015625
vert[1, 3]
key : 1
values : 0.0078125
key : 3
values : 0.0078125
vert[1, 3]
key : 1
values : 0.00390625
key : 3
values : 0.00390625
vert[1, 3]
key : 1
values : 0.001953125
key : 3
values : 0.001953125
vert[1, 3]
key : 1
values : 9.765625E-4
key : 3
values : 9.765625E-4
vert[1, 3]
key : 1
values : 4.8828125E-4
key : 3
values : 4.8828125E-4
2.44140625E-4
3 1 0 
3: vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.08333333333333333
vert[2]
key : 2
values : 0.027777777777777776
vert[2]
key : 2
values : 0.009259259259259259
vert[2]
key : 2
values : 0.0030864197530864196
vert[2]
key : 2
values : 0.0010288065843621398
vert[2]
key : 2
values : 3.429355281207133E-4
vert[2]
key : 2
values : 1.1431184270690443E-4
vert[2]
key : 2
values : 3.8103947568968146E-5
vert[2]
key : 2
values : 1.2701315856322716E-5
4.233771952107572E-6
2 0
----------------------------------------

########## Testcase 3: Failed ##########
Expected Output: 
8 vertices, 14 edges 
0: 3 2 1 
1: 0 
2: 0 
3: 7 6 5 4 0 
4: 0 
5: 0 
6: 0 
7: 0 

0 - 0.44117647058823517
1 - 0.14705882352941183
2 - 0.14705882352941183
3 - 0.14705882352941183
4 - 0.02941176470588232
5 - 0.02941176470588232
6 - 0.02941176470588232
7 - 0.02941176470588232

Your Output: 
8 vertices, 14 edges 
0: vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 0.125
key : 4
values : 0.125
key : 5
values : 0.125
key : 6
values : 0.125
key : 7
values : 0.125
vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 0.025
key : 4
values : 0.125
key : 5
values : 0.125
key : 6
values : 0.125
key : 7
values : 0.125
vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 0.005
key : 4
values : 0.125
key : 5
values : 0.125
key : 6
values : 0.125
key : 7
values : 0.125
vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 0.001
key : 4
values : 0.125
key : 5
values : 0.125
key : 6
values : 0.125
key : 7
values : 0.125
vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 2.0E-4
key : 4
values : 0.125
key : 5
values : 0.125
key : 6
values : 0.125
key : 7
values : 0.125
vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 4.0E-5
key : 4
values : 0.125
key : 5
values : 0.125
key : 6
values : 0.125
key : 7
values : 0.125
vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 8.000000000000001E-6
key : 4
values : 0.125
key : 5
values : 0.125
key : 6
values : 0.125
key : 7
values : 0.125
vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 1.6000000000000004E-6
key : 4
values : 0.125
key : 5
values : 0.125
key : 6
values : 0.125
key : 7
values : 0.125
vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 3.2000000000000006E-7
key : 4
values : 0.125
key : 5
values : 0.125
key : 6
values : 0.125
key : 7
values : 0.125
vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 6.400000000000002E-8
key : 4
values : 0.125
key : 5
values : 0.125
key : 6
values : 0.125
key : 7
values : 0.125
0.125
3 2 1 
1: vert[0]
key : 0
values : 0.125
vert[0]
key : 0
values : 0.041666666666666664
vert[0]
key : 0
values : 0.013888888888888888
vert[0]
key : 0
values : 0.004629629629629629
vert[0]
key : 0
values : 0.0015432098765432098
vert[0]
key : 0
values : 5.144032921810699E-4
vert[0]
key : 0
values : 1.7146776406035664E-4
vert[0]
key : 0
values : 5.7155921353452216E-5
vert[0]
key : 0
values : 1.9051973784484073E-5
vert[0]
key : 0
values : 6.350657928161358E-6
2.116885976053786E-6
0 
2: vert[0]
key : 0
values : 0.125
vert[0]
key : 0
values : 0.041666666666666664
vert[0]
key : 0
values : 0.013888888888888888
vert[0]
key : 0
values : 0.004629629629629629
vert[0]
key : 0
values : 0.0015432098765432098
vert[0]
key : 0
values : 5.144032921810699E-4
vert[0]
key : 0
values : 1.7146776406035664E-4
vert[0]
key : 0
values : 5.7155921353452216E-5
vert[0]
key : 0
values : 1.9051973784484073E-5
vert[0]
key : 0
values : 6.350657928161358E-6
2.116885976053786E-6
0 
3: vert[0]
key : 0
values : 0.125
vert[0]
key : 0
values : 0.041666666666666664
vert[0]
key : 0
values : 0.013888888888888888
vert[0]
key : 0
values : 0.004629629629629629
vert[0]
key : 0
values : 0.0015432098765432098
vert[0]
key : 0
values : 5.144032921810699E-4
vert[0]
key : 0
values : 1.7146776406035664E-4
vert[0]
key : 0
values : 5.7155921353452216E-5
vert[0]
key : 0
values : 1.9051973784484073E-5
vert[0]
key : 0
values : 6.350657928161358E-6
2.116885976053786E-6
7 6 5 4 0 
4: vert[3]
key : 3
values : 0.125
vert[3]
key : 3
values : 0.025
vert[3]
key : 3
values : 0.005
vert[3]
key : 3
values : 0.001
vert[3]
key : 3
values : 2.0E-4
vert[3]
key : 3
values : 4.0E-5
vert[3]
key : 3
values : 8.000000000000001E-6
vert[3]
key : 3
values : 1.6000000000000004E-6
vert[3]
key : 3
values : 3.2000000000000006E-7
vert[3]
key : 3
values : 6.400000000000002E-8
1.2800000000000004E-8
0 
5: vert[3]
key : 3
values : 0.125
vert[3]
key : 3
values : 0.025
vert[3]
key : 3
values : 0.005
vert[3]
key : 3
values : 0.001
vert[3]
key : 3
values : 2.0E-4
vert[3]
key : 3
values : 4.0E-5
vert[3]
key : 3
values : 8.000000000000001E-6
vert[3]
key : 3
values : 1.6000000000000004E-6
vert[3]
key : 3
values : 3.2000000000000006E-7
vert[3]
key : 3
values : 6.400000000000002E-8
1.2800000000000004E-8
0 
6: vert[3]
key : 3
values : 0.125
vert[3]
key : 3
values : 0.025
vert[3]
key : 3
values : 0.005
vert[3]
key : 3
values : 0.001
vert[3]
key : 3
values : 2.0E-4
vert[3]
key : 3
values : 4.0E-5
vert[3]
key : 3
values : 8.000000000000001E-6
vert[3]
key : 3
values : 1.6000000000000004E-6
vert[3]
key : 3
values : 3.2000000000000006E-7
vert[3]
key : 3
values : 6.400000000000002E-8
1.2800000000000004E-8
0 
7: vert[3]
key : 3
values : 0.125
vert[3]
key : 3
values : 0.025
vert[3]
key : 3
values : 0.005
vert[3]
key : 3
values : 0.001
vert[3]
key : 3
values : 2.0E-4
vert[3]
key : 3
values : 4.0E-5
vert[3]
key : 3
values : 8.000000000000001E-6
vert[3]
key : 3
values : 1.6000000000000004E-6
vert[3]
key : 3
values : 3.2000000000000006E-7
vert[3]
key : 3
values : 6.400000000000002E-8
1.2800000000000004E-8
0
----------------------------------------

########## Testcase 4: Failed ##########
Expected Output: 
6 vertices, 8 edges 
0: 3 2 1 
1: 0 
2: 0 
3: 5 0 
4: 0 
5: 

0 - 0.4285714285714306
1 - 0.1587301587301588
2 - 0.1587301587301588
3 - 0.1587301587301588
4 - 0.01587301587301588
5 - 0.07936507936507975

Your Output: 
6 vertices, 8 edges 
0: vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 0.16666666666666666
key : 2
values : 0.16666666666666666
key : 3
values : 0.16666666666666666
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 0.16666666666666666
key : 2
values : 0.16666666666666666
key : 3
values : 0.08333333333333333
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 0.16666666666666666
key : 2
values : 0.16666666666666666
key : 3
values : 0.041666666666666664
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 0.16666666666666666
key : 2
values : 0.16666666666666666
key : 3
values : 0.020833333333333332
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 0.16666666666666666
key : 2
values : 0.16666666666666666
key : 3
values : 0.010416666666666666
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 0.16666666666666666
key : 2
values : 0.16666666666666666
key : 3
values : 0.005208333333333333
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 0.16666666666666666
key : 2
values : 0.16666666666666666
key : 3
values : 0.0026041666666666665
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 0.16666666666666666
key : 2
values : 0.16666666666666666
key : 3
values : 0.0013020833333333333
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 0.16666666666666666
key : 2
values : 0.16666666666666666
key : 3
values : 6.510416666666666E-4
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 0.16666666666666666
key : 2
values : 0.16666666666666666
key : 3
values : 3.255208333333333E-4
key : 4
values : 0.16666666666666666
0.16666666666666666
3 2 1 
1: vert[0]
key : 0
values : 0.16666666666666666
vert[0]
key : 0
values : 0.05555555555555555
vert[0]
key : 0
values : 0.018518518518518517
vert[0]
key : 0
values : 0.006172839506172839
vert[0]
key : 0
values : 0.0020576131687242796
vert[0]
key : 0
values : 6.858710562414266E-4
vert[0]
key : 0
values : 2.2862368541380886E-4
vert[0]
key : 0
values : 7.620789513793629E-5
vert[0]
key : 0
values : 2.5402631712645432E-5
vert[0]
key : 0
values : 8.467543904215145E-6
2.8225146347383815E-6
0 
2: vert[0]
key : 0
values : 0.16666666666666666
vert[0]
key : 0
values : 0.05555555555555555
vert[0]
key : 0
values : 0.018518518518518517
vert[0]
key : 0
values : 0.006172839506172839
vert[0]
key : 0
values : 0.0020576131687242796
vert[0]
key : 0
values : 6.858710562414266E-4
vert[0]
key : 0
values : 2.2862368541380886E-4
vert[0]
key : 0
values : 7.620789513793629E-5
vert[0]
key : 0
values : 2.5402631712645432E-5
vert[0]
key : 0
values : 8.467543904215145E-6
2.8225146347383815E-6
0 
3: vert[0]
key : 0
values : 0.16666666666666666
vert[0]
key : 0
values : 0.05555555555555555
vert[0]
key : 0
values : 0.018518518518518517
vert[0]
key : 0
values : 0.006172839506172839
vert[0]
key : 0
values : 0.0020576131687242796
vert[0]
key : 0
values : 6.858710562414266E-4
vert[0]
key : 0
values : 2.2862368541380886E-4
vert[0]
key : 0
values : 7.620789513793629E-5
vert[0]
key : 0
values : 2.5402631712645432E-5
vert[0]
key : 0
values : 8.467543904215145E-6
2.8225146347383815E-6
5 0 
4: vertnull
Exception in thread "main" java.lang.NullPointerException
	at PageRank.getPR(Solution.java:48)
	at Solution.main(Solution.java:112)
----------------------------------------

########## Testcase 5: Failed ##########
Expected Output: 
8 vertices, 10 edges 
0: 3 2 1 
1: 0 
2: 0 
3: 7 6 5 4 0 
4: 
5: 
6: 
7: 

0 - 0.35294117647058787
1 - 0.14705882352941171
2 - 0.14705882352941171
3 - 0.14705882352941171
4 - 0.051470588235294074
5 - 0.051470588235294074
6 - 0.051470588235294074
7 - 0.051470588235294074

Your Output: 
8 vertices, 10 edges 
0: vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 0.125
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 0.025
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 0.005
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 0.001
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 2.0E-4
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 4.0E-5
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 8.000000000000001E-6
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 1.6000000000000004E-6
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 3.2000000000000006E-7
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.125
key : 2
values : 0.125
key : 3
values : 6.400000000000002E-8
1.2800000000000004E-8
3 2 1 
1: vert[0]
key : 0
values : 0.125
vert[0]
key : 0
values : 0.041666666666666664
vert[0]
key : 0
values : 0.013888888888888888
vert[0]
key : 0
values : 0.004629629629629629
vert[0]
key : 0
values : 0.0015432098765432098
vert[0]
key : 0
values : 5.144032921810699E-4
vert[0]
key : 0
values : 1.7146776406035664E-4
vert[0]
key : 0
values : 5.7155921353452216E-5
vert[0]
key : 0
values : 1.9051973784484073E-5
vert[0]
key : 0
values : 6.350657928161358E-6
2.116885976053786E-6
0 
2: vert[0]
key : 0
values : 0.125
vert[0]
key : 0
values : 0.041666666666666664
vert[0]
key : 0
values : 0.013888888888888888
vert[0]
key : 0
values : 0.004629629629629629
vert[0]
key : 0
values : 0.0015432098765432098
vert[0]
key : 0
values : 5.144032921810699E-4
vert[0]
key : 0
values : 1.7146776406035664E-4
vert[0]
key : 0
values : 5.7155921353452216E-5
vert[0]
key : 0
values : 1.9051973784484073E-5
vert[0]
key : 0
values : 6.350657928161358E-6
2.116885976053786E-6
0 
3: vert[0]
key : 0
values : 0.125
vert[0]
key : 0
values : 0.041666666666666664
vert[0]
key : 0
values : 0.013888888888888888
vert[0]
key : 0
values : 0.004629629629629629
vert[0]
key : 0
values : 0.0015432098765432098
vert[0]
key : 0
values : 5.144032921810699E-4
vert[0]
key : 0
values : 1.7146776406035664E-4
vert[0]
key : 0
values : 5.7155921353452216E-5
vert[0]
key : 0
values : 1.9051973784484073E-5
vert[0]
key : 0
values : 6.350657928161358E-6
2.116885976053786E-6
7 6 5 4 0 
4: 0.0

5: 0.0

6: 0.0

7: 0.0
----------------------------------------

########## Testcase 6: Failed ##########
Expected Output: 
4 vertices, 4 edges 
0: 1 
1: 2 
2: 3 
3: 0 

0 - 0.25
1 - 0.25
2 - 0.25
3 - 0.25

Your Output: 
4 vertices, 4 edges 
0: vert[3]
key : 3
values : 0.25
vert[3]
key : 3
values : 0.25
vert[3]
key : 3
values : 0.25
vert[3]
key : 3
values : 0.25
vert[3]
key : 3
values : 0.25
vert[3]
key : 3
values : 0.25
vert[3]
key : 3
values : 0.25
vert[3]
key : 3
values : 0.25
vert[3]
key : 3
values : 0.25
vert[3]
key : 3
values : 0.25
0.25
1 
1: vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.25
vert[0]
key : 0
values : 0.25
0.25
2 
2: vert[1]
key : 1
values : 0.25
vert[1]
key : 1
values : 0.25
vert[1]
key : 1
values : 0.25
vert[1]
key : 1
values : 0.25
vert[1]
key : 1
values : 0.25
vert[1]
key : 1
values : 0.25
vert[1]
key : 1
values : 0.25
vert[1]
key : 1
values : 0.25
vert[1]
key : 1
values : 0.25
vert[1]
key : 1
values : 0.25
0.25
3 
3: vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.25
vert[2]
key : 2
values : 0.25
0.25
0
----------------------------------------

########## Testcase 7: Failed ##########
Expected Output: 
6 vertices, 6 edges 
0: 1 
1: 2 
2: 3 
3: 5 0 
4: 0 
5: 

0 - 0.17499999999999996
1 - 0.19999999999999982
2 - 0.22499999999999995
3 - 0.24999999999999978
4 - 0.024999999999999974
5 - 0.12499999999999999

Your Output: 
6 vertices, 6 edges 
0: vert[3, 4]
key : 3
values : 0.16666666666666666
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[3, 4]
key : 3
values : 0.08333333333333333
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[3, 4]
key : 3
values : 0.041666666666666664
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[3, 4]
key : 3
values : 0.020833333333333332
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[3, 4]
key : 3
values : 0.010416666666666666
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[3, 4]
key : 3
values : 0.005208333333333333
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[3, 4]
key : 3
values : 0.0026041666666666665
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[3, 4]
key : 3
values : 0.0013020833333333333
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[3, 4]
key : 3
values : 6.510416666666666E-4
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[3, 4]
key : 3
values : 3.255208333333333E-4
key : 4
values : 0.16666666666666666
0.16666666666666666
1 
1: vert[0]
key : 0
values : 0.16666666666666666
vert[0]
key : 0
values : 0.16666666666666666
vert[0]
key : 0
values : 0.16666666666666666
vert[0]
key : 0
values : 0.16666666666666666
vert[0]
key : 0
values : 0.16666666666666666
vert[0]
key : 0
values : 0.16666666666666666
vert[0]
key : 0
values : 0.16666666666666666
vert[0]
key : 0
values : 0.16666666666666666
vert[0]
key : 0
values : 0.16666666666666666
vert[0]
key : 0
values : 0.16666666666666666
0.16666666666666666
2 
2: vert[1]
key : 1
values : 0.16666666666666666
vert[1]
key : 1
values : 0.16666666666666666
vert[1]
key : 1
values : 0.16666666666666666
vert[1]
key : 1
values : 0.16666666666666666
vert[1]
key : 1
values : 0.16666666666666666
vert[1]
key : 1
values : 0.16666666666666666
vert[1]
key : 1
values : 0.16666666666666666
vert[1]
key : 1
values : 0.16666666666666666
vert[1]
key : 1
values : 0.16666666666666666
vert[1]
key : 1
values : 0.16666666666666666
0.16666666666666666
3 
3: vert[2]
key : 2
values : 0.16666666666666666
vert[2]
key : 2
values : 0.16666666666666666
vert[2]
key : 2
values : 0.16666666666666666
vert[2]
key : 2
values : 0.16666666666666666
vert[2]
key : 2
values : 0.16666666666666666
vert[2]
key : 2
values : 0.16666666666666666
vert[2]
key : 2
values : 0.16666666666666666
vert[2]
key : 2
values : 0.16666666666666666
vert[2]
key : 2
values : 0.16666666666666666
vert[2]
key : 2
values : 0.16666666666666666
0.16666666666666666
5 0 
4: vertnull
Exception in thread "main" java.lang.NullPointerException
	at PageRank.getPR(Solution.java:48)
	at Solution.main(Solution.java:112)
----------------------------------------

########## Testcase 8: Failed ##########
Expected Output: 
4 vertices, 12 edges 
0: 3 2 1 
1: 3 2 0 
2: 3 1 0 
3: 2 1 0 

0 - 0.25
1 - 0.25
2 - 0.25
3 - 0.25

Your Output: 
4 vertices, 12 edges 
0: vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.25
key : 2
values : 0.25
key : 3
values : 0.25
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.08333333333333333
key : 2
values : 0.08333333333333333
key : 3
values : 0.08333333333333333
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.027777777777777776
key : 2
values : 0.027777777777777776
key : 3
values : 0.027777777777777776
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.009259259259259259
key : 2
values : 0.009259259259259259
key : 3
values : 0.009259259259259259
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.0030864197530864196
key : 2
values : 0.0030864197530864196
key : 3
values : 0.0030864197530864196
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 0.0010288065843621398
key : 2
values : 0.0010288065843621398
key : 3
values : 0.0010288065843621398
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 3.429355281207133E-4
key : 2
values : 3.429355281207133E-4
key : 3
values : 3.429355281207133E-4
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 1.1431184270690443E-4
key : 2
values : 1.1431184270690443E-4
key : 3
values : 1.1431184270690443E-4
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 3.8103947568968146E-5
key : 2
values : 3.8103947568968146E-5
key : 3
values : 3.8103947568968146E-5
vert[1, 2, 3]
key : 1
values : 1.2701315856322716E-5
key : 2
values : 1.2701315856322716E-5
key : 3
values : 1.2701315856322716E-5
4.233771952107572E-6
3 2 1 
1: vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 0.25
key : 2
values : 0.25
key : 3
values : 0.25
vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 0.08333333333333333
key : 2
values : 0.08333333333333333
key : 3
values : 0.08333333333333333
vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 0.027777777777777776
key : 2
values : 0.027777777777777776
key : 3
values : 0.027777777777777776
vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 0.009259259259259259
key : 2
values : 0.009259259259259259
key : 3
values : 0.009259259259259259
vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 0.0030864197530864196
key : 2
values : 0.0030864197530864196
key : 3
values : 0.0030864197530864196
vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 0.0010288065843621398
key : 2
values : 0.0010288065843621398
key : 3
values : 0.0010288065843621398
vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 3.429355281207133E-4
key : 2
values : 3.429355281207133E-4
key : 3
values : 3.429355281207133E-4
vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 1.1431184270690443E-4
key : 2
values : 1.1431184270690443E-4
key : 3
values : 1.1431184270690443E-4
vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 3.8103947568968146E-5
key : 2
values : 3.8103947568968146E-5
key : 3
values : 3.8103947568968146E-5
vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 1.2701315856322716E-5
key : 2
values : 1.2701315856322716E-5
key : 3
values : 1.2701315856322716E-5
4.233771952107572E-6
3 2 0 
2: vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.25
key : 1
values : 0.25
key : 3
values : 0.25
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.08333333333333333
key : 1
values : 0.08333333333333333
key : 3
values : 0.08333333333333333
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.027777777777777776
key : 1
values : 0.027777777777777776
key : 3
values : 0.027777777777777776
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.009259259259259259
key : 1
values : 0.009259259259259259
key : 3
values : 0.009259259259259259
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.0030864197530864196
key : 1
values : 0.0030864197530864196
key : 3
values : 0.0030864197530864196
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.0010288065843621398
key : 1
values : 0.0010288065843621398
key : 3
values : 0.0010288065843621398
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 3.429355281207133E-4
key : 1
values : 3.429355281207133E-4
key : 3
values : 3.429355281207133E-4
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 1.1431184270690443E-4
key : 1
values : 1.1431184270690443E-4
key : 3
values : 1.1431184270690443E-4
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 3.8103947568968146E-5
key : 1
values : 3.8103947568968146E-5
key : 3
values : 3.8103947568968146E-5
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 1.2701315856322716E-5
key : 1
values : 1.2701315856322716E-5
key : 3
values : 1.2701315856322716E-5
4.233771952107572E-6
3 1 0 
3: vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 0.25
key : 1
values : 0.25
key : 2
values : 0.25
vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 0.08333333333333333
key : 1
values : 0.08333333333333333
key : 2
values : 0.08333333333333333
vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 0.027777777777777776
key : 1
values : 0.027777777777777776
key : 2
values : 0.027777777777777776
vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 0.009259259259259259
key : 1
values : 0.009259259259259259
key : 2
values : 0.009259259259259259
vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 0.0030864197530864196
key : 1
values : 0.0030864197530864196
key : 2
values : 0.0030864197530864196
vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 0.0010288065843621398
key : 1
values : 0.0010288065843621398
key : 2
values : 0.0010288065843621398
vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 3.429355281207133E-4
key : 1
values : 3.429355281207133E-4
key : 2
values : 3.429355281207133E-4
vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 1.1431184270690443E-4
key : 1
values : 1.1431184270690443E-4
key : 2
values : 1.1431184270690443E-4
vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 3.8103947568968146E-5
key : 1
values : 3.8103947568968146E-5
key : 2
values : 3.8103947568968146E-5
vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 1.2701315856322716E-5
key : 1
values : 1.2701315856322716E-5
key : 2
values : 1.2701315856322716E-5
4.233771952107572E-6
2 1 0
----------------------------------------

########## Testcase 9: Failed ##########
Expected Output: 
6 vertices, 14 edges 
0: 3 2 1 
1: 3 2 0 
2: 5 3 1 0 
3: 2 1 0 
4: 0 
5: 

0 - 0.2349397590361446
1 - 0.2259036144578313
2 - 0.24096385542168675
3 - 0.2259036144578313
4 - 0.012048192771084338
5 - 0.060240963855421686

Your Output: 
6 vertices, 14 edges 
0: vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 0.16666666666666666
key : 2
values : 0.16666666666666666
key : 3
values : 0.16666666666666666
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 0.05555555555555555
key : 2
values : 0.041666666666666664
key : 3
values : 0.05555555555555555
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 0.018518518518518517
key : 2
values : 0.010416666666666666
key : 3
values : 0.018518518518518517
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 0.006172839506172839
key : 2
values : 0.0026041666666666665
key : 3
values : 0.006172839506172839
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 0.0020576131687242796
key : 2
values : 6.510416666666666E-4
key : 3
values : 0.0020576131687242796
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 6.858710562414266E-4
key : 2
values : 1.6276041666666666E-4
key : 3
values : 6.858710562414266E-4
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 2.2862368541380886E-4
key : 2
values : 4.0690104166666664E-5
key : 3
values : 2.2862368541380886E-4
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 7.620789513793629E-5
key : 2
values : 1.0172526041666666E-5
key : 3
values : 7.620789513793629E-5
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 2.5402631712645432E-5
key : 2
values : 2.5431315104166665E-6
key : 3
values : 2.5402631712645432E-5
key : 4
values : 0.16666666666666666
vert[1, 2, 3, 4]
key : 1
values : 8.467543904215145E-6
key : 2
values : 6.357828776041666E-7
key : 3
values : 8.467543904215145E-6
key : 4
values : 0.16666666666666666
0.16666666666666666
3 2 1 
1: vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 0.16666666666666666
key : 2
values : 0.16666666666666666
key : 3
values : 0.16666666666666666
vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 0.05555555555555555
key : 2
values : 0.041666666666666664
key : 3
values : 0.05555555555555555
vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 0.018518518518518517
key : 2
values : 0.010416666666666666
key : 3
values : 0.018518518518518517
vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 0.006172839506172839
key : 2
values : 0.0026041666666666665
key : 3
values : 0.006172839506172839
vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 0.0020576131687242796
key : 2
values : 6.510416666666666E-4
key : 3
values : 0.0020576131687242796
vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 6.858710562414266E-4
key : 2
values : 1.6276041666666666E-4
key : 3
values : 6.858710562414266E-4
vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 2.2862368541380886E-4
key : 2
values : 4.0690104166666664E-5
key : 3
values : 2.2862368541380886E-4
vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 7.620789513793629E-5
key : 2
values : 1.0172526041666666E-5
key : 3
values : 7.620789513793629E-5
vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 2.5402631712645432E-5
key : 2
values : 2.5431315104166665E-6
key : 3
values : 2.5402631712645432E-5
vert[0, 2, 3]
key : 0
values : 8.467543904215145E-6
key : 2
values : 6.357828776041666E-7
key : 3
values : 8.467543904215145E-6
2.8225146347383815E-6
3 2 0 
2: vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.16666666666666666
key : 1
values : 0.16666666666666666
key : 3
values : 0.16666666666666666
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.05555555555555555
key : 1
values : 0.05555555555555555
key : 3
values : 0.05555555555555555
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.018518518518518517
key : 1
values : 0.018518518518518517
key : 3
values : 0.018518518518518517
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.006172839506172839
key : 1
values : 0.006172839506172839
key : 3
values : 0.006172839506172839
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 0.0020576131687242796
key : 1
values : 0.0020576131687242796
key : 3
values : 0.0020576131687242796
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 6.858710562414266E-4
key : 1
values : 6.858710562414266E-4
key : 3
values : 6.858710562414266E-4
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 2.2862368541380886E-4
key : 1
values : 2.2862368541380886E-4
key : 3
values : 2.2862368541380886E-4
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 7.620789513793629E-5
key : 1
values : 7.620789513793629E-5
key : 3
values : 7.620789513793629E-5
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 2.5402631712645432E-5
key : 1
values : 2.5402631712645432E-5
key : 3
values : 2.5402631712645432E-5
vert[0, 1, 3]
key : 0
values : 8.467543904215145E-6
key : 1
values : 8.467543904215145E-6
key : 3
values : 8.467543904215145E-6
2.8225146347383815E-6
5 3 1 0 
3: vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 0.16666666666666666
key : 1
values : 0.16666666666666666
key : 2
values : 0.16666666666666666
vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 0.05555555555555555
key : 1
values : 0.05555555555555555
key : 2
values : 0.041666666666666664
vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 0.018518518518518517
key : 1
values : 0.018518518518518517
key : 2
values : 0.010416666666666666
vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 0.006172839506172839
key : 1
values : 0.006172839506172839
key : 2
values : 0.0026041666666666665
vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 0.0020576131687242796
key : 1
values : 0.0020576131687242796
key : 2
values : 6.510416666666666E-4
vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 6.858710562414266E-4
key : 1
values : 6.858710562414266E-4
key : 2
values : 1.6276041666666666E-4
vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 2.2862368541380886E-4
key : 1
values : 2.2862368541380886E-4
key : 2
values : 4.0690104166666664E-5
vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 7.620789513793629E-5
key : 1
values : 7.620789513793629E-5
key : 2
values : 1.0172526041666666E-5
vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 2.5402631712645432E-5
key : 1
values : 2.5402631712645432E-5
key : 2
values : 2.5431315104166665E-6
vert[0, 1, 2]
key : 0
values : 8.467543904215145E-6
key : 1
values : 8.467543904215145E-6
key : 2
values : 6.357828776041666E-7
1.5894571940104166E-7
2 1 0 
4: vertnull
Exception in thread "main" java.lang.NullPointerException
	at PageRank.getPR(Solution.java:48)
	at Solution.main(Solution.java:112)
----------------------------------------

########## Testcase 10: Failed ##########
Expected Output: 
2 vertices, 2 edges 
0: 1 
1: 0 

0 - 0.5
1 - 0.5

Your Output: 
2 vertices, 2 edges 
0: vert[1]
key : 1
values : 0.5
vert[1]
key : 1
values : 0.5
vert[1]
key : 1
values : 0.5
vert[1]
key : 1
values : 0.5
vert[1]
key : 1
values : 0.5
vert[1]
key : 1
values : 0.5
vert[1]
key : 1
values : 0.5
vert[1]
key : 1
values : 0.5
vert[1]
key : 1
values : 0.5
vert[1]
key : 1
values : 0.5
0.5
1 
1: vert[0]
key : 0
values : 0.5
vert[0]
key : 0
values : 0.5
vert[0]
key : 0
values : 0.5
vert[0]
key : 0
values : 0.5
vert[0]
key : 0
values : 0.5
vert[0]
key : 0
values : 0.5
vert[0]
key : 0
values : 0.5
vert[0]
key : 0
values : 0.5
vert[0]
key : 0
values : 0.5
vert[0]
key : 0
values : 0.5
0.5
0
----------------------------------------

########## Testcase 11: Failed ##########
Expected Output: 
12 vertices, 22 edges 
0: 3 2 1 
1: 0 
2: 0 
3: 11 10 9 8 7 6 5 4 0 
4: 0 
5: 0 
6: 0 
7: 0 
8: 0 
9: 0 
10: 0 
11: 0 

0 - 0.4354838709677423
1 - 0.14516129032258066
2 - 0.14516129032258066
3 - 0.14516129032258066
4 - 0.016129032258064547
5 - 0.016129032258064547
6 - 0.016129032258064547
7 - 0.016129032258064547
8 - 0.016129032258064547
9 - 0.016129032258064547
10 - 0.016129032258064547
11 - 0.016129032258064547
9
0
11
-1
0

Your Output: 
12 vertices, 22 edges 
0: vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11]
key : 1
values : 0.08333333333333333
key : 2
values : 0.08333333333333333
key : 3
values : 0.08333333333333333
key : 4
values : 0.08333333333333333
key : 5
values : 0.08333333333333333
key : 6
values : 0.08333333333333333
key : 7
values : 0.08333333333333333
key : 8
values : 0.08333333333333333
key : 9
values : 0.08333333333333333
key : 10
values : 0.08333333333333333
key : 11
values : 0.08333333333333333
vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11]
key : 1
values : 0.08333333333333333
key : 2
values : 0.08333333333333333
key : 3
values : 0.009259259259259259
key : 4
values : 0.08333333333333333
key : 5
values : 0.08333333333333333
key : 6
values : 0.08333333333333333
key : 7
values : 0.08333333333333333
key : 8
values : 0.08333333333333333
key : 9
values : 0.08333333333333333
key : 10
values : 0.08333333333333333
key : 11
values : 0.08333333333333333
vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11]
key : 1
values : 0.08333333333333333
key : 2
values : 0.08333333333333333
key : 3
values : 0.0010288065843621398
key : 4
values : 0.08333333333333333
key : 5
values : 0.08333333333333333
key : 6
values : 0.08333333333333333
key : 7
values : 0.08333333333333333
key : 8
values : 0.08333333333333333
key : 9
values : 0.08333333333333333
key : 10
values : 0.08333333333333333
key : 11
values : 0.08333333333333333
vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11]
key : 1
values : 0.08333333333333333
key : 2
values : 0.08333333333333333
key : 3
values : 1.1431184270690442E-4
key : 4
values : 0.08333333333333333
key : 5
values : 0.08333333333333333
key : 6
values : 0.08333333333333333
key : 7
values : 0.08333333333333333
key : 8
values : 0.08333333333333333
key : 9
values : 0.08333333333333333
key : 10
values : 0.08333333333333333
key : 11
values : 0.08333333333333333
vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11]
key : 1
values : 0.08333333333333333
key : 2
values : 0.08333333333333333
key : 3
values : 1.2701315856322713E-5
key : 4
values : 0.08333333333333333
key : 5
values : 0.08333333333333333
key : 6
values : 0.08333333333333333
key : 7
values : 0.08333333333333333
key : 8
values : 0.08333333333333333
key : 9
values : 0.08333333333333333
key : 10
values : 0.08333333333333333
key : 11
values : 0.08333333333333333
vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11]
key : 1
values : 0.08333333333333333
key : 2
values : 0.08333333333333333
key : 3
values : 1.4112573173691903E-6
key : 4
values : 0.08333333333333333
key : 5
values : 0.08333333333333333
key : 6
values : 0.08333333333333333
key : 7
values : 0.08333333333333333
key : 8
values : 0.08333333333333333
key : 9
values : 0.08333333333333333
key : 10
values : 0.08333333333333333
key : 11
values : 0.08333333333333333
vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11]
key : 1
values : 0.08333333333333333
key : 2
values : 0.08333333333333333
key : 3
values : 1.568063685965767E-7
key : 4
values : 0.08333333333333333
key : 5
values : 0.08333333333333333
key : 6
values : 0.08333333333333333
key : 7
values : 0.08333333333333333
key : 8
values : 0.08333333333333333
key : 9
values : 0.08333333333333333
key : 10
values : 0.08333333333333333
key : 11
values : 0.08333333333333333
vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11]
key : 1
values : 0.08333333333333333
key : 2
values : 0.08333333333333333
key : 3
values : 1.7422929844064077E-8
key : 4
values : 0.08333333333333333
key : 5
values : 0.08333333333333333
key : 6
values : 0.08333333333333333
key : 7
values : 0.08333333333333333
key : 8
values : 0.08333333333333333
key : 9
values : 0.08333333333333333
key : 10
values : 0.08333333333333333
key : 11
values : 0.08333333333333333
vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11]
key : 1
values : 0.08333333333333333
key : 2
values : 0.08333333333333333
key : 3
values : 1.9358810937848975E-9
key : 4
values : 0.08333333333333333
key : 5
values : 0.08333333333333333
key : 6
values : 0.08333333333333333
key : 7
values : 0.08333333333333333
key : 8
values : 0.08333333333333333
key : 9
values : 0.08333333333333333
key : 10
values : 0.08333333333333333
key : 11
values : 0.08333333333333333
vert[1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11]
key : 1
values : 0.08333333333333333
key : 2
values : 0.08333333333333333
key : 3
values : 2.1509789930943306E-10
key : 4
values : 0.08333333333333333
key : 5
values : 0.08333333333333333
key : 6
values : 0.08333333333333333
key : 7
values : 0.08333333333333333
key : 8
values : 0.08333333333333333
key : 9
values : 0.08333333333333333
key : 10
values : 0.08333333333333333
key : 11
values : 0.08333333333333333
0.08333333333333333
3 2 1 
1: vert[0]
key : 0
values : 0.08333333333333333
vert[0]
key : 0
values : 0.027777777777777776
vert[0]
key : 0
values : 0.009259259259259259
vert[0]
key : 0
values : 0.0030864197530864196
vert[0]
key : 0
values : 0.0010288065843621398
vert[0]
key : 0
values : 3.429355281207133E-4
vert[0]
key : 0
values : 1.1431184270690443E-4
vert[0]
key : 0
values : 3.8103947568968146E-5
vert[0]
key : 0
values : 1.2701315856322716E-5
vert[0]
key : 0
values : 4.233771952107572E-6
1.4112573173691908E-6
0 
2: vert[0]
key : 0
values : 0.08333333333333333
vert[0]
key : 0
values : 0.027777777777777776
vert[0]
key : 0
values : 0.009259259259259259
vert[0]
key : 0
values : 0.0030864197530864196
vert[0]
key : 0
values : 0.0010288065843621398
vert[0]
key : 0
values : 3.429355281207133E-4
vert[0]
key : 0
values : 1.1431184270690443E-4
vert[0]
key : 0
values : 3.8103947568968146E-5
vert[0]
key : 0
values : 1.2701315856322716E-5
vert[0]
key : 0
values : 4.233771952107572E-6
1.4112573173691908E-6
0 
3: vert[0]
key : 0
values : 0.08333333333333333
vert[0]
key : 0
values : 0.027777777777777776
vert[0]
key : 0
values : 0.009259259259259259
vert[0]
key : 0
values : 0.0030864197530864196
vert[0]
key : 0
values : 0.0010288065843621398
vert[0]
key : 0
values : 3.429355281207133E-4
vert[0]
key : 0
values : 1.1431184270690443E-4
vert[0]
key : 0
values : 3.8103947568968146E-5
vert[0]
key : 0
values : 1.2701315856322716E-5
vert[0]
key : 0
values : 4.233771952107572E-6
1.4112573173691908E-6
11 10 9 8 7 6 5 4 0 
4: vert[3]
key : 3
values : 0.08333333333333333
vert[3]
key : 3
values : 0.009259259259259259
vert[3]
key : 3
values : 0.0010288065843621398
vert[3]
key : 3
values : 1.1431184270690442E-4
vert[3]
key : 3
values : 1.2701315856322713E-5
vert[3]
key : 3
values : 1.4112573173691903E-6
vert[3]
key : 3
values : 1.568063685965767E-7
vert[3]
key : 3
values : 1.7422929844064077E-8
vert[3]
key : 3
values : 1.9358810937848975E-9
vert[3]
key : 3
values : 2.1509789930943306E-10
2.3899766589937006E-11
0 
5: vert[3]
key : 3
values : 0.08333333333333333
vert[3]
key : 3
values : 0.009259259259259259
vert[3]
key : 3
values : 0.0010288065843621398
vert[3]
key : 3
values : 1.1431184270690442E-4
vert[3]
key : 3
values : 1.2701315856322713E-5
vert[3]
key : 3
values : 1.4112573173691903E-6
vert[3]
key : 3
values : 1.568063685965767E-7
vert[3]
key : 3
values : 1.7422929844064077E-8
vert[3]
key : 3
values : 1.9358810937848975E-9
vert[3]
key : 3
values : 2.1509789930943306E-10
2.3899766589937006E-11
0 
6: vert[3]
key : 3
values : 0.08333333333333333
vert[3]
key : 3
values : 0.009259259259259259
vert[3]
key : 3
values : 0.0010288065843621398
vert[3]
key : 3
values : 1.1431184270690442E-4
vert[3]
key : 3
values : 1.2701315856322713E-5
vert[3]
key : 3
values : 1.4112573173691903E-6
vert[3]
key : 3
values : 1.568063685965767E-7
vert[3]
key : 3
values : 1.7422929844064077E-8
vert[3]
key : 3
values : 1.9358810937848975E-9
vert[3]
key : 3
values : 2.1509789930943306E-10
2.3899766589937006E-11
0 
7: vert[3]
key : 3
values : 0.08333333333333333
vert[3]
key : 3
values : 0.009259259259259259
vert[3]
key : 3
values : 0.0010288065843621398
vert[3]
key : 3
values : 1.1431184270690442E-4
vert[3]
key : 3
values : 1.2701315856322713E-5
vert[3]
key : 3
values : 1.4112573173691903E-6
vert[3]
key : 3
values : 1.568063685965767E-7
vert[3]
key : 3
values : 1.7422929844064077E-8
vert[3]
key : 3
values : 1.9358810937848975E-9
vert[3]
key : 3
values : 2.1509789930943306E-10
2.3899766589937006E-11
0 
8: vert[3]
key : 3
values : 0.08333333333333333
vert[3]
key : 3
values : 0.009259259259259259
vert[3]
key : 3
values : 0.0010288065843621398
vert[3]
key : 3
values : 1.1431184270690442E-4
vert[3]
key : 3
values : 1.2701315856322713E-5
vert[3]
key : 3
values : 1.4112573173691903E-6
vert[3]
key : 3
values : 1.568063685965767E-7
vert[3]
key : 3
values : 1.7422929844064077E-8
vert[3]
key : 3
values : 1.9358810937848975E-9
vert[3]
key : 3
values : 2.1509789930943306E-10
2.3899766589937006E-11
0 
9: vert[3]
key : 3
values : 0.08333333333333333
vert[3]
key : 3
values : 0.009259259259259259
vert[3]
key : 3
values : 0.0010288065843621398
vert[3]
key : 3
values : 1.1431184270690442E-4
vert[3]
key : 3
values : 1.2701315856322713E-5
vert[3]
key : 3
values : 1.4112573173691903E-6
vert[3]
key : 3
values : 1.568063685965767E-7
vert[3]
key : 3
values : 1.7422929844064077E-8
vert[3]
key : 3
values : 1.9358810937848975E-9
vert[3]
key : 3
values : 2.1509789930943306E-10
2.3899766589937006E-11
0 
10: vert[3]
key : 3
values : 0.08333333333333333
vert[3]
key : 3
values : 0.009259259259259259
vert[3]
key : 3
values : 0.0010288065843621398
vert[3]
key : 3
values : 1.1431184270690442E-4
vert[3]
key : 3
values : 1.2701315856322713E-5
vert[3]
key : 3
values : 1.4112573173691903E-6
vert[3]
key : 3
values : 1.568063685965767E-7
vert[3]
key : 3
values : 1.7422929844064077E-8
vert[3]
key : 3
values : 1.9358810937848975E-9
vert[3]
key : 3
values : 2.1509789930943306E-10
2.3899766589937006E-11
0 
11: vert[3]
key : 3
values : 0.08333333333333333
vert[3]
key : 3
values : 0.009259259259259259
vert[3]
key : 3
values : 0.0010288065843621398
vert[3]
key : 3
values : 1.1431184270690442E-4
vert[3]
key : 3
values : 1.2701315856322713E-5
vert[3]
key : 3
values : 1.4112573173691903E-6
vert[3]
key : 3
values : 1.568063685965767E-7
vert[3]
key : 3
values : 1.7422929844064077E-8
vert[3]
key : 3
values : 1.9358810937848975E-9
vert[3]
key : 3
values : 2.1509789930943306E-10
2.3899766589937006E-11
0
----------------------------------------

